Sel 8mal Nov 72 annud Mihkel Nabbi Polizeile ülles ennast näinud ollewad: Et Kreet Sinnik, Kasse laiust, punnase maiast, wabriko willo (ehtised) warrastanud ja jõekalda sisse matnud, kus ka Polizei need warsi ülles leidis, weikesse kotti sees, arwata 2 naela.
Kreet Sinnik ei salga omma wargust, waid ütleb sedda tõe ollewat. Siis mõistis kohhus temmale rahhatrahwi 1 Rbl 50 Cop.
